二轉巫醫

噴霧膠布是個好東西，希望大家擁有。

首先佢係輕便嘅醫療用品，主要用黎止血。

然後根據指引，品好射面wow，我諗射中眼眼一定會好痛痛啦
仲有個火火圖案係度喔

你懂的

係味唔work